人生冇意義了

係 針針吧

人生本來就已經冇意義

有人說：「人生的意義是尋找意義。」
你同意這句說法嗎？

Agger road

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

尖銳濕疣

我有

我傳染俾你

搞大我未

幾時約埋上ifc

on9

係